招東京旅伴(20-27/1)

如題 一月二十至二十七東京遊
基本上獨遊咁濟 想去河口湖迪士尼台場等地方
有冇旅伴可以出黎食個飯或者一齊玩一日
利申 絲

買左啦 機票住宿都有

20係東京

住緊東京 想搵伴去迪士尼

我 22~28，毒遊巴，有機會吔個飯

順便約炮。

21-26東京獨遊，住青年旅館

利申：巴

吔飯姐

呢個post基咪濃

留個tg比我呀

有冇絲去呀

唔好咁多幻想啦

我20號係東京,可以既話食個飯?

sor,
tg:

連登冇女係真嫁 我終於信

獨遊緊22/1走

好想去識絲打

你唔係信呀？

你去格劍啦咁